大家小心 今日有成百個大陸仔帶埋裝備黎左香港

聽入境朋友講 個個頭盔 黑衫 眼罩 手套 唔知想做乜

可能自已友，落嚟幫拖